鍾意冬天嘅人唔係唔使返工就係受虐狂

如果要返工+用儲水式熱水爐都鍾意冬天
就係超級受虐狂

真 鍾意冬天嘅人都好痴線

班友唔使返工全日喺被竇咪鍾意冬天囉屌佢老母

冬天返工好過夏天返工喎

你做地盤?

好難起身呀屌
我要返工

冬天返工係世界級 唔洗熱到底褲都濕埋

可能係

好鐘意冬天，仲有落雪

冬天撚

冬天

夏天熱到仆街
出汗成身痴立立
搭巴士隔離d人臭到嘔